逆緣(7)

Aki好似繪色千佳

同糖妹

夏文汐係天生性愛材料
真係好想屌

靚好多

扮後生

夏文汐 屌死你
成日著到咁淫係到誘惑人
咁淫賤

糖妹

糖妹ho fat

糖妹妹鐘意扑野

屌你老母糖妹真係好撚柒煩

陳山雞

大家都是冷凍人
點解聰兄調皮咁多

糖妹會死

糖妹會唔會死

睇下糖姨幾時死

陳山聰幾時打鳩佢

又殺人

糖妹好似肥咗咁多

殺糖妹

屌你老母死港女

糖妹仆街了

大奶淫婦
狗仔式打佢個大屁股再一邊問佢係咪成日故意誘惑人做愛

埋糖妹

快啲埋左糖妹佢

警犬會中gps呢招 ？

山聰係壞人？

個鈴聲有冇咁撚大聲呀

潛水

bgm唔似殺人

On9

究竟佢係好人定壞人

好on9

糖妹濕身

Lace透視裝

山聰係挖野？

嘩屌你老味快啲嚟救我

garden

夏文汐成個阿嬸咁都有人J

夠竟馬莊想昆夏淫夕乜野呢？

夏文汐開會又成日擺到個樣咁囂張
一路開會一路逼佢翹腳玩震蛋
然後係台底聞佢個對淫腳
逼佢係台底含撚 用碌鳩拍佢塊臉

走啦仆街

馬壯矇起對眼扮嚴肅

真愛

究竟馬壯有咩陰謀呢

扑野了

想試母女

夏文汐著d衫好淫

哥哥...哥哥....

其實馬壯係咪好人

生cancer 仲想呃咩 蝦條掛

巧型

透奶罩 又成日翹腳玩鞋
又大奶大屁股 對眼又成日勾人
一定要教訓佢做性奴液便器

應該係真愛 但馬壯做到好似有陰謀咁

我同屋企人都凝住馬壯有陰謀

仲以為黎耀祥會話佢係我助手

唔理佢

Gordon個角色會唔會偉大得過頭

個屎忽正到

神棍

500萬請跳舞

屌 又幾似

好似龍哥

好型

玩到變魔術咁

續命 諸葛亮 都唔掂啦

之前阿bob節目個嗰

諸葛亮?

故意著緊身褲露大屁股勾引人
仲要高踭鞋

我都覺

不安

咁就500萬 風水佬真好賺

魏延幾時出場

祥仔

祥仔參考三國演義？

係咪第六日又有魏延衝入嚟

知道aki之後，會被人殺？

呢個時候簡係搵神醫
仲搵神棍

馬壯真係做到好奸咁

其實正史有無玩續命

催眠做性奴液便器
一身淫肉任玩

就咁睇好似係夏淫汐有陰謀多d

我屌你老母

柴九好撚型

如果失敗左佢諗住點同人解釋

宜家山聰的係游擊隊定警隊的？

都辛苦7749日 日日都要去添香油

文汐見到祥仔咁型
滴晒水

家姐一定第6日出現, 搗亂話佢地呃人

生到末期 如果仲有得救 我諗仲難解釋

支持巴打

肉償

揾人搗亂，之後話個天要佢死

7749日係指49日？

到期之前比人整熄左咪得囉

湯家祖屋 比家姐發現整熄左
柴九咪唔洗解釋

最後果日 整熜d 燈 爽袋500萬

馬壯扮有病 最後一定無事

舊石成條撚咁

舊石成碌撚咁樣

頭先個角度舊水晶好似碌撚

失敗左咪要夏文汐肉償加碼 再調教
玩到佢只係記得做愛

條撚⋯⋯⋯笑死

頭先舊石好似碌9

好似....

49日之內死左點計

候生應該幾靚

呢套野咁多呀婆發姣

又多個靚女

未完成所以無用

斬極都斬唔倒

bbq

柴九：講明要燒足49日先成功 未夠數死左唔關我事

話說紅綠燈老婆話走就走？冇諗住翻黎？
之前嗰幾集冇睇

買完層樓就變凶宅

癲雞

一哭二鬧三上吊

死左跌價

好正呀淑腎對波

夏文汐呢啲淫賤女人
生得咁淫 啲肉一定好香
天生做性奴液便器

頭先烏低身

師兄唔係以為七千七百四十九日掛

愛巢。。。 wyf

冇

呢套野d男人都咁濕9嘅

果兩父子花生友

扮中風

蓋印囉

屌, 痴線

屌 呢套野d男人都好撚賤

成套都係反映緊現實社會

好似我老豆

個2奶正咁多

望到都痛

一屋兩屍 佢有左?

扮性無能咪可以同小三分手囉

糖妹收皮未

個呀叔係邊個 幾型

幾時隊冧糖嬸

換左嗰鎖

小三
字幕都打情婦

糖妹 好煩

？？？？？

寒冰戰士出場

口語咁講啫

直接踩爛Apple watch

段音樂

我屌你老母CCTVB點解突然之間搵曬啲舊人返嚟，夏文汐、顧冠忠

重有文雪兒！！！

？？？？

耶穌

佢個孫

咁顯得阿爺嘅可貴

寒冰

奪舍

袁偉豪?

找屎

屌

佢自己呀爺 ？
定係呀爺困番住個孫

仆街牙爺

前面D劇情無睇 邊個黎?

Bucky

賈卓

又玩餅印

點解二個陣陳山聰

我都覺得佢似棟仁

逆缘

佢阿爺黎

逆完

我覺得瞓係到果個先係孫

Photo?

黎諾懿😨

似

點解陳家樂咁少戲份咁 啲劇情同套劇既大綱都好唔相關咁

死左要唔要還錢

兩個陳山雞

馬壯竟然真係煲老藕冇陰謀

我都諗緊，唔知邊個係

究竟係阿爺困個孫定個孫困阿爺

續唔到命

依家個山聰係冷凍人嚟
以前同主角好fd嗰個

好多鬍嗰個先係真阿孫
阿爺版禁錮咗佢

利申 鳩估

陳振聰黎

佢呢個角色有咩作用

阿國消失左

個爺奸啦...

孫應該忠直

如果唔係唔會呃返糖妹同佢一齊

阿爺困住孫啦
之前佢都唔知自己同糖妹拍過拖

入學堂

成碌鳩咁

中段咪去左食早餐

agger

山聰阿爺係密偵隊長
之前佢地張相,誤會山聰阿爺係自己阿爺, 伏線佢係漢奸??

個look呀屌 衝出黎

孫好似就係因為唔係好男人糖妹先同佢分手

阿爺計番都九十幾，頭先訓喺度果個都唔似，果個應該係無剃鬚嘅孫？

如果係咁會變神劇

似係喎, 記得劇情講過糖妹問陳山聰點解唔認得佢之類

咁阿國呢？

Gordon
36歲
上市公司行政總裁
湯澤汶之弟
湯澤漩之兄
尚保羅之舅仔
與翁芷蕎、庄司晨有感情線
於第15集登場
於第29集被害至重傷昏迷入院，後被翁芷蕎奪走呼吸罩而呼吸困難去世

wiki d 料可信？

屌你老母

咪po劇透啦

假咖嘛？
之前老表都假

好多人估到啦，仲神劇

有少少劇透

道理上早d出現果個應該係孫，阿爺中途先出現。咁個孫都無咩理由綁咗個爺，調番個阿爺要個身份先綁佢？

唔想睇棟仁套垃圾

糖妹買榴連比佢食 都話以前食 而家既山聰就唔食

應該同阿國一齊醒番? 因為macy之前分手之後佢性格唔同左
本筆記送去日本又冇左下文

咁係因為做到呢集大家先估到啫

利申 睇完頭幾集原本估陳山聰係冷凍人, 只係扮唔記得阿國

都話似況天佑同況國華咁

但理論上佢地只係似樣 又唔係同一個人
唔想好似陳嘉樂咁畀黑警監控？
綁佢有咩意思？

由佢唔認得糖妹嗰下已經覺得好怪啦

糖妹跟到咁緊唔係唔分手下話

關咩事
佢講緊糖妹見返陳山聰都話佢變咗另一個人咁 因為佢識嘅陳山聰係壞人嚟

終於做番主線. 但預告又唔係主線劇情, 做老女人.
冇撚啦啦做風水佬, 又日本妹劇情.

本身祥仔先係主角
不過佢之後唔撈先比陳家樂做主打
我記得之前有套都係咁

條link

個孫先係好男人

不過唔鍾意糖妹

爺係壞人,為左錢,但係佢鍾意糖妹

但想知點解佢(陳山聰阿爺)知道哂佢以前同過糖妹一齊，D英文又識

宜家tvb個網咁廢嘅，完全無角色介紹

應該叫佢個孫教佢之後就困住佢掛

同埋之前阿國約埋成家人去實驗室係咪畀陳山聰報串 好似話上頭逼佢講, 宜家諗返應該係個實驗室有啲嘢

點解陳山聰同佢呀爺就同一個樣
但陳家樂同祥仔就咁撚唔似樣

睇番張poster 陳山聰同陳家樂係企係冷凍人個邊 個樣仲奸奸地

點解畀負皮

小心劇透

原來預告片一早有講

其實點解佢兩個會著北洋軍服?

文汐少女

著到成個少女咁

故居係寺廟

估唔到神棍敢收人五球

未作完法斷鬼左

開門個鏡假到

執返都得

阿壯呀

魏延

道教vs耶教

柴九ho ball

黎耀祥個暗爽樣

上帝返天家有咩問題

家姐個樣

屌個妹個鼻好柒

啲家姐演技唔掂

屌到夏文汐文夕大火

maggie姐無霸氣無演技
做番小秘書啦都係

睇黎而家要性交轉運先搞得掂

好想屌淑賢

呢條豬閪點解咁多戲份

我都估到啦

抵啦，死老野溝親d女人，一係度縮白鴿眼，一係控制狂大食懶。

冇得退返500萬？

錢已收

夏文汐岩岩先俾馬壯調教到信晒男人
馬壯死左好快又俾第二個哄上床

ali

好樣衰

骨子裏淫到出西 我一定會屌死爽死佢

佢阿妹豬到，喊又喊唔出

應該比導演屌過先咁多戲做

點解要聽個女人講

經典作 忠奸人

個女

長腿

咁高嘅小儀

飛雞

條女咩名

對腳

條腿 個樣 把聲

屎橋

我都想聞

終於有個後生小小既女

視帝祥ready

條腿

小儀

笑撚死

咁做一定報驚拉人啦ON9

隻飛雞叫咩名???

打我啦打我啦

條女

仲影

老牛聲

濕鳩到震

補多個特寫

咁劣嘅橋都有

補多個特寫 生化壽屍仆街老公

條女得對腳

把聲好難聽

咩名

條女咩名

btw 抵死啦

笑死

屌 把聲好難頂

正

反正都係俾人打 緊係捉住個女腳唔放奶多幾野先

CLS

咁仲點收租

對腳好撚正

之後無得睇飛雞了。

第2張
咁都正

做乜個氣氛轉得咁快

好想做對拖鞋

好撚想舔鞋

楊嘉欣 19歲

沈大師

殉情啦屌 咁浪漫

條女咁能正都話唔正
連登仔屌開咩女😌😌

有得攬住夏文汐

同歸於盡

究竟呢條線有咩用⋯

Gordon係咪未屌過夏文汐

唔通夏文夕正

完馬壯心願

我想知幾時去返逆綠主線

少女唔鋤……

夏文夕真係好索

睇黎馬莊真係好人黎wo

I am your father

當自己係後父

其實如果要拎佢地一家再融合 咁點解要搵個花靚煲老藕 有絕症咁去做

個個都鍾意煲老藕

早D知係咪可以玩埋母女丼

好撚悶...做返阿爺條線啦

屌奶星呀爺幾時出黎呀

除左幫套戲make noise 完全諗唔到點解要咁做

Grace 本身就係個仆街啦其實
唔去生日會都當情有可願
熄手機嗰單點計

又純熟意外咩

做做下唔撚見咗條主線

呢條線真係悶咗d

呢條線真係好悶，又同主線無關

快啲講返陳山聰啦

好似一陣蚊侯
星期五預告

Aki做得好

我都係由呢條線先追 之前冇睇到

aki 堅嬲

d女人小器到

扺死

做乜鳩啊aki

aki ho ball

咁都小器
Grace 咁仆街值得原諒咩

你不嬲都好大方㗎

SORRY囉～

奉旨

aki啲戲好好

aki

aki：你因為西痕放棄我跟Gordon走

變臉快到咁

夏淫汐閪到

所以話人善都係被人欺

死八婆老女人即刻露晒真面目

aki戲ok

殺！

難得tvb唔係大愛劇情

大大與小妹

佢要禁錮埋佢？

糖妹rip

Aki 啲喊戲同gordon個妹啲戲
真係高下立見

又冧友

同著呢d拍拖真係嗌救命

幾時做番阿國條線

收埋左個孫入面

覺得夏嬸嬸正嗰啲人係咩心態

黎料

話人著裙

乜佢唔係著裙咩

嘩 神探

做咩要主動帶佢上去，咁危險

糖妹啲摩擦力

Aki自己都著裙

林夏薇條腿正能到

咁醒

咁聰明做咩

cls

諗住釋疑嘛

Aki 收皮啦

丫爺

裝左gps知佢成日嗰到出沒

又係冷凍人

yes 對腳正撚到

以前阿BEN條J 大D 架

應該係

身體某啲部位

想揸

糖妹比個百幾歲老坑砌過

鞋帶呢個位都幾好，點綁正路真係唔會改

複製人?

薇薇個look正到

未死

meggie真係冇乜氣勢

Winter soldier

對腳超撚正

soldier ready

aki遲啲咪又係腿張開

姐係依家呢個陳山聰係冷涷人？

Ben同佢阿爺一樣樣

成個look

估唔到馬壯咁茄呢啡

糖妹隻腳好短

兩姐妹都鐘意比阿伯屌

Who the hell is bucky

淫夏薇

John Ma

咁ben去咗邊

即係瞓喺到嗰個先係孫？

好似況天佑咁 用個孫既身份係現代做警察
又係游擊隊

邊集正過？

好似話佢係大奸角

點解佢阿爺講現代話講得咁順口

馬壯

集集都正
不過你呢啲J開韓mary老賓妹嘅人係唔識食㗎啦

點解黎洛個人格咁噁心

咪屈 睇開薇薇

每個台詞都特別做作

好耐冇見maggie姐

何綺雲真係好正

家姐真好

今集全集又無阿爺？

馬壯快啲死咗佢 完咗呢條線啦

家姐太廢
所以戀母

john ma扮死啲戲好唔掂

真係好噁心

唔知點解睇到好尷尬

會唔會遲下又爭產

佢兩個好似都係愛回家

神原來都有啲野唔掂

兩個鬥渣

都係做返馬壯算啦 做文戲好唔得

好耐之前有套劇比人打毒針好正

少左鋪排 頭十幾集無劇情 一出場就極速推進

因為佢太神

腳

馬壯咁遲出但又咁早死

家姐咩名 都正

馬壯做得幾好

馬壯係死就快啦屌

屌 好造作

咁有錢都醫到咁，晒藥費....

究竟馬壯有咩 陰謀

睇住辛苦真係不如...

好嘔心

幫我 幫我出...

夏文汐

邊有瀕危既人咁chok

耶青竟然想安樂死

john ma有咩病

屌睇到好想笑

夏文汐個喉核

有錢就唔洗死 ?

有d 搞笑
好痛然後拎支錄音筆錄音
頭先又話係比條女係佢死之後聽
日日聽住你幾辛苦 真係好咩

馬壯明知自己有絕症都要追人
擺明臨死前想試d新野 煲下老藕

冇錢死咗啦一早

臨死啲對白好嘔心

神劇

e pair人好嘔心

總覺得背後有一個大陰謀

波壓

快d死啦

痴線仲搵賀師傅

自殺唔係唔可以上天堂架咩

尹德如既話就感動好多

尹b

等馬壯死左還返俾佢咪得

Dklm睇一公升眼淚先叫絕症劇。

黑面神

d高音扯蝦聲做乜鳩

使唔使咁串呀
借嚟聽一陣，死左還俾你咪得囉

好啦見你咁為你先生...5千萬啦

屌 邊有轉得咁快

條女好有貴氣

Who is this girl

聽完比翻佢咪得

尹詩沛

直接快d整死佢咪算囉
本身整死佢都係要推進劇情姐

正想講

van persie

快d死

最接近神既男人

條女幾正

今晚睇李唱歌果條女

好有氣質

大ball嗎？

睇到依家都未知佢有咩病

死左半粒鐘

佢個女咁

呢個邊個？好面善但之前好似冇咁正架

港女味極重..

好嘈

夏文汐d呼吸聲好噪

就係接近到㗎喇

點解tvb寧願捧袁偉豪都唔捧馬壯
馬壯搞笑又得 奸又得 正劇嚴肅又得

Gordon叫佢唔好救

人地話好痛好痛, 重係咁搖佢

夏文汐同馬壯有無扑過

咪都爆埋

條女好撚正呀

等睇踩住住條氣喉

睇到眼濕濕

淋巴癌

算唔算殺人？

隻碟都未聽

片尾曲

係咪有做過華麗明星賽啲lady

一啲都唔感人wo

牙壯

Good bye kiss

和情人深深一吻來代替講話好嗎

死撚左啦喎

死足成集

佢算唔算殺咗人
報驚啊唔該

拉得

馬壯個角色究竟有咩作用

典解

今次ending首歌唔算膠

算

仲以為john ma有咩陰謀

你.......踩......撚........住......條.....條.....氣..........候....

今集冇碌木

今集21集喎

好熟

又爭產
好悶

屌變咗溏心

真係殺人

主角祥仔

都估到佢家姐會告9佢殺人

屌 又打官司

扯走咗個呼吸機

之前交代過嘛

我都係
未播劇睇trailer 以為佢係奸

想問之前幾集佢2個有無床戲

很快就無事

糖心

性交轉運

姊弟嗰到好似感人啲

sorry

屌你老母又爭家產 講番呀爺啦屌

本身諗住佢會播住隻碟做bgm，點知攞完返去放枱

又打一輪官司，夾硬拖他長嚟做咁

屌,又變左D爭產劇
陳嘉樂條線好睇好多

離地到仆街 通常有錢人都內鬥到仆街

點解唔冷凍jordon？

係囉 明明阿爺先係主題
想睇家樂bb呀

起碼等醫生律師黎

搵John ma做 成件事已經唔感人 係搞笑

做番陳山聰條線啦屌

咩戲，真係好熟

一百年後又出番黎

好地地套劇又膠化

頭先Gordon同佢家姐個場戲 , 做得好好

佢家姐又係，你聽過錄音都知，係你細佬嘅意思啦

得返15集姐

join ma嘅出現就係為咗拍溏心風暴

佢要諗grace乘人之危都無可厚非
何況本身都有偏見

最衰錄音唔呈得堂 博佢兩個和解

我要睇支那巨腸阿

今集又無阿爺

同埋有無人覺得前半段好睇好多
阿國係咁想認番賀和平 賀永年
aki仲係社署做緊
賀永年諗計搵錢買靈鑑做師傅
劇情起碼唔悶 又襯番套戲名

啲女人就係咁麻煩

好地地唔遇見就好

下？佢就係要整死Grace攞番d遺產喎

家姐真係冇乜霸氣，夏文汐一個眼神做到好心寒
不過好難頂一個老女人嘅內心同mk妹一樣嘅setting，我係aki真係唔想認老母

根本就係

但我覺得依家祥仔做神棍發達呢part好勵志

其實山聰呀爺條線 應該連落夏文汐個邊啦

john ma同maggie演技未夠
帶唔到個mood

家母: join me 死咁耐家

根本三爺孫條線好睇好多倍
但估唔到馬壯嘅集數得咁少
又變溏心

會，遲啲bucky會同天父祥聯手同夏淫汐做衰嘢

屌又無阿爺
淨係想睇阿爺個part
以後都係等過咗12點後再上mytv飛住睇算

啱啱開始睇⋯ 陳家樂醒返點解會有船襪著？佢個年代應該冇架喎

牝雞司晨

tvb係求求其其ga la

其實馬壯好憎佢姐夫又想人幫佢拔喉於是求其搵條女做老婆搞事

咁有錢就去瑞士安樂死啦
又話咁愛條女
又搞到佢被控謀殺

其實如果馬壯細個係當夏文汐偶像
到大個娶埋佢返黎成件事就好夢幻

咁馬壯原來係真愛夏文汐
個個諗住佢有陰謀 點知....

今集好彩有講ben條線 唔係變咗溏心風暴

文汐文汐

呢條線講得太耐喇 好撚悶

未忘人

真

cindy

大家姐嫁左人仲姓湯？

都幾賤

演技大爆發

啊婆好賤

咁串既

無眼淚既

仲有十集到就完

見都唔比佢地見真係好撚仆街

佢叫黃長發定黃長興？
我覺得佢好靚仔

maggie姐

有冇人J羊羊

個豬脷人真係好樣衰

唔講以為Maggie冧馬壯，咁大反應

夏文汐好仆街

興

又有范文雅

做咩唔俾佢家姐搞喪禮

睇夠呢班人未
我要睇阿國

發死人財真係好仆街

屌你老母唔想再睇

而家係咪得長興有拍劇

同分周志文周志康一樣咁難

就講就到

係咪開始黑化

碌木出黎啦

睇返靚仔

阿爺岀現了

全部黑化

係啊 長發好似選完之後就冇咗聲氣

係

長發兄弟好似溝人妻搞到比人封殺😂

aki理得個仆街老母死喇
咪大愛呀

韓馬利咁好人嘅

有冇遺腹子

停左經啦掛

咁驚

停左經啦
可以無限中出

停經未啊 仲遺腹子

始終都係親妹

aki攞嚟賤

冷凍左

MK妹媽咪

煩膠到

係我就走喇屌

當個女係工人？要人隨傳隨到？

仲發脾氣

Mk妹癲夠未

死港女

大家咁話啦 死老女人

咁都要比佢鬧

又屌個女

死咗老公先去搵個女

搵祥仔想借屍還魂?

咁你去死啦啊婆

有冇病呀你之前有冇當aki係屋企人呀

屌你掉低個女果陣又點呀

走啦

仲咁惡 又攞黎賤 一時一樣

個阿婆又扮曬嘢

你都冇碌棍，我緊係唔需要你

煎佢兩巴啦老女人

咁幼稚都有

理撚得佢啦條八婆

冇睇幾集, 姐係馬壯真係中意佢?

變皮啦老女人，死八婆

真係好自私

要全世界隨傳隨到
On Lun 9

而家先識講人地係你家姐

好似以前汪明荃啲戲路

咁正，我都中意

自己有仔果陣唔撚睬人之後話人等條仔死左先黎見佢

老港女

未亡人look冇人J

更年期都黎啦 仲學人發細路女脾氣

佢自己掉低人就得 人哋就要即到
廢老

鍾意到死咗

靜啦

睇死佢一陣又氹番個寶貝女

好自我

自私到死 同埋變面變到

汪明荃點扮mk老女人

我係女實打佢一身 打醒佢

咁重口味

夏薇條裙露腿好正

Aki臭閪港女

真係好煩
有仔大哂>唔理個女>個女嬲咗>後悔啦搵番個女>個女唔理佢>氹番個女>個女心軟原諒佢>又再唔要個女
=無限loop~~~~~~

買23456奶都得

1888萬。。
連登仔要搵幾耐先有

入左票先啦

cd祥真係一朝得志

2000萬樓，俾200萬首期

幾時種生機

好勵志

諗番以前做到隻狗咁，仲要比外父外母睇死

有無人cap老姜華麗轉身gif

你咪一樣發緊死人...

陳震聰

任我飛又幾醒

仲有之前點燈500萬

算自己

最緊要有無不勞而獲嘅本事

其實鋒利刀以而家呢個年紀嚟講都算keep得好好
唔係講身型 係個人睇落仲好精神 好有活力

有錢禁個制就...

家誠真幸福

點入行做風水佬？

老豆老母

maggie姐對奶

maggie依套衫幾靚

第時要拍埋片

三兄弟都keep得好

逆緣之溏心風暴

點解個老女人咁囂張

馬壯有兩個蠢姊妹真係慘

風水佬不嬲做有錢人生意，窮鬼邊有閒錢睇風水

老女人次次大頭都打強光

搞到龔如心咁

霸氣

呢個節目就話畀大家聽
想有安穩生活
一係靠富幹
一係靠偷呃拐騙

冇其他

越睇越唔順眼

Maggie姐啲戲都幾差 下下大叫就係激動咁

老女人個肚腩幾大

阿婆好賤

john ma明知咁樣家姐實同老婆炒大鑊
要防個姐夫實有其他方法

呢d先正

又黎呢d

但起碼錫自己

只要你有個蠢兼唔錫自己嘅家姐你就會明

野野比maggie針對到咁行，以前忍你就話比面gordon姐

死左老公既富婆,同埋風水師

咦,越睇越似........

一定皺撚哂皮

行咇

算啦，食老女人先係正事

仲要本身係醒目仔

盧振順同爺爺都好似幾十年前既人咁

散仔

肉地大波妹

阿國型到

開槍啦

講野啲語氣

屌 終於做返阿爺線

我r親!

廢魯

行人行單車徑係咪可以拉？

家樂好型

大小姐高幾班

搶野加襲警,起碼3碌

好型
但好似冇見過差佬咁好揪

我豈有此理

加傷人

高貴夏文汐

咁啱套劇有陳山聰

個bb鬈毛

依家啲差佬邊有咁好揪
淨係識拎碌棍打鳩啲靜坐示威者既姐
一比人開拖淨係識拎雙手黎護住個頭唔撚敢打

就算真係拉賊
都係攬埋一團搞勁耐先塔到條友

指住夏文汐嗰頭鬧：我豈有此理，你呢個老女人痴線㗎

糖妹八婆到偷聽人講電話

震山漢子

陳山聰要溫書

出事啦 糖妹即刻鬆手好正

界波袋

即刻縮手

糖妹就快比人殺

脫手個下好正

糖妹要死了

titanic 佢地幾多歲

解釋了！

真係真心咩

其實好恐怖
原來一路對住嘅係個陌生人

殺人滅口

拳皇98 poster

唔係黑化Ben咩

究竟佢忠定奸

？？？？？？

估中左

同個孫條女扑過

兩個都係古代人
佢同陳家樂d演技都差好遠下

奸

阿爺食自己孫新抱

扮忠？

寒冬戰士

佢阿爺點解可以對個孫個女友落手

white wolf bucky

糖妹知唔知牙國都係

落kai

原來佢半年前都係傻仔

DNA可以exactly驗倒爺孫？

一人分飾兩角

On9邊撚到似古代人

作故仔

半年就適應晒2018年？

唔知

Captain america and winter soldier

糖妹都知ben係壞人

同血緣

講大話，依個阿爺版一定係奸

佢都幾叻仔

個呀爺屌過糖妹未

屌過啦

屌左啦

究竟邊個係奸

屌咗啦

中出左啦on9

其實佢為啲咩而奸

爭女

黃金

呢套劇d感情線真係不知所謂

屌 痴撚線

痴撚線 兩爺孫食埋同一條女

究竟呀爺黑化定個仔重出江湖咖？

比呀爺NTR

我意思父子定爺孫，係可以分倒兩者？

痴撚線--

擺明奸啦

阿爺同個孫屌同一條女
邊個帽事先？

屌過，尋晚糖妹好隱晦咁講過

錢/利益 套野都係圍繞呢個主題

畀綠帽個孫戴

笑撚左

又話急性腸胃炎 轉頭冇事

呢套野有齊爺孫同嫲孫戀

煲老藕大劇 百年腸老年閪

最後糖妹生左呀ben

依個真係阿爺嚟
但一定係奸

阿ben以後要叫自己女朋友做嫲嫲

佢都無講曬佢d衰野出來
佢係個mk妹屋企搞鬼同令個mk妹比人拉
想tum糖妹姐

視帝祥

諗起多謝外公潮文呀屌

兩個冷凍人真係痴撚線，
同係爺孫
阿國同柴九唔似樣
Ben同佢阿爺又咁似

唔好呀，老爺

咁多鴿

margin 累人累物

咪當年啲黃金囉

炒孖展姐係咩 有冇人可以簡單解釋下

好似av劇情

咁醒點解會炒孖展

阿爺一定係奸
早幾集另一個差人同佢講左雙鷹比碎左屍
但唔可以公佈
佢到而家都講緊要拉雙鷹

咁多隻乳鴿食得晒咩

margin即係低息貸款姐

可能個孫唔扺得之後黑化
.
.
9up估下

借錢炒股

係囉 又唔見黎耀祥成個陳家樂咁既樣

係囉 國既子孫遺傳唔到好基因

唔係生咗阿ben老豆咩？

借錢買股票,贏就賺既倍化,輸就............

好正氣wor（宜家）

唔好take 野

唔駛諗咁複雜，exactly只係借錢去賭

比較鍾意睇神棍條線，想知啲神棍點呃人

先炒未來錢

兩仔爺一齊呃好笑

最後肯定破產成家人還原

同澳門疊碼仔一樣

如果唔識用孖展
好易死得人

有d野唔知好過知……
利申:天橋底上連登

今集好豐富
溏心風暴線，神棍線，冷凍人線都有講

做風水佬咁好搵咩，都係靠口才姐，捉心理
陳振聰蘇民峰都係學到少少再靠把口吹

為咗唔比佢錯落去，禁錮佢同不停打鎮靜劑，已經係講唔通

李兆gay

算唔到自己仆街

又會算唔到自己仆街

其實睇你借嚟買咩

如果糖妹之後想探阿ben咁點

拎住紫微斗數盤話起左個卦

六爻呢？

無睇開 想問grace 同Gordon 既愛係咪真
同埋grace 係咪好人

幾驚佢又播一堆錄音係度喊苦喊忽

每日不停打鎮靜劑，咁傷身，你錫個孫會咁對佢咩

咁多口嫁咩

d女人搞屎棍

冇目擊證人,點告謀殺

張姑娘

個家姐cls

比你打到上庭，都証明唔倒佢殺，無片無人睇，有咩可能贏

家姐係咪當自己係馬壯肚入面條蟲

你細佬自己有錄音，陰咩毒

愛係真
但唔係好人，係賤人

豬鼻

個妹個樣膠到驚

家姐演技麻麻地

證明唔到係佢拉低，已經乜都唔洗講

扮咩呀，你地搞咁多嘢咪又係想攞返哂d錢同地位
假仁假義，好嘔心

係淫婦